[2017DSE] HKU係咪一定要英文Lv4?

坐3望唔到4 好傷心

no

不過所有大學你英文冇4入到去都會讀到仆街

就算Lv3入到
都係辛苦自己

都係入住先架姐
分數就一定夠架啦 好驚英文失手

俾你入到都讀唔到啦柒頭
英文得3連睇paper都睇唔掂

英文唔好唔好學人讀大學啦

我英文4入engine都覺自己英文好差
你3嘅話就入其他U算啦
上tutorial我驚你一句都講唔到